［投票］香港人出完解放軍都會番工

屌你老母你咪話我話。就算出完老解鎮壓你班香港人都係會番工

番工 ：正皮
唔番工：負皮